返shift拍拖

男朋友係正常office工 朝九晚五
但係我要返shift 有時返零晨更 要好多早
有時又好夜先收工 又冇乜禮拜六日假放

點維持關係

好難拍啫

無辨法
有時間咪約佢

你收工搵佢食早餐

護狗？

返工前同佢食個晏
爭取時間見得幾多就幾多

有D 時鐘有早晨時段優惠

見幾多得幾多
利申:都係反shift

我覺得咁樣反而好喎
唔通2個都翻shift好咩
咪翻早放工 同放假有得見囉

而家就係閒日放假/收早就去搵佢食飯
希望維持到落去